[選項][武俠][長篇] 路仔 穿越到武俠世界 (27)

入黎擺低負評就走 不如比少少建議小弟先?

---
兩周年近了
---
支持樓主 請多投票同比低正評
如果讀者們想閒聊吹水的話 可轉到路仔場外區

---
Post(1) :
Post(2) :
Post(3)：
Post(4)：
Post(5)：
Post(6)：
Post(7)：
Post(8)：
Post(9)：
Post(10)：
Post(11)：
Post(12)：
Post(13)：
Post(14)：
Post(15)：
Post(16)：
Post(17)：
Post(18)：
Post(19)：
Post(20)：
Post(21)：
Post(22)：
Post(23)：
Post(24)：
Post(25)：
Post(26)：

*Post(11)有霜兒外傳
---
選項投票
以7票制 票高者勝 若7票後出現平手
則取先達到高票數答案
*即使投票完左都支持大家投落去 等作者睇下大家既睇法 定立D唔同既投票選項*
*間中會有d投票有唔同玩法 請留意選項下面既設定*

--共票法--
若果投票中出現左 例如A1,B2等選項 會計算為同一票種 即同為A票
直至7票後 A/B/C 選項分出勝負後 將繼續收票 直到頭7項A 再分A1票/A2票作點算
例子* 即投票為 A1 A1 B C B A1 A2 會先截票 A勝
原票有 A既 1 1 1 2 會再收三票A票 即後面再有人投 A2 A2 C B C A2
咁B,C會直接跳過 改為計A票 = 1 1 1 2 2 2 2 >> A2反cup
*此投票方法 為了免卻部分重覆性選項
例如 路仔面前有間屋 A 入 B 不進入
會再引伸 不進入選項 B1.不進入 改到妓院 B2.不進入 改到酒樓
共票制為了減少部分 三行一篇的情況而出現 希望大家體諒
---
睇故注意
1.作者極歡迎對劇情提問同討論
2.如對劇情 甚至小弟文筆有意見亦可提出
3.本故故事有大方向 但係會係睇到選項先寫 所以需要小小時間寫文
4.故事劇情中不乏提及其他武俠小說的角色/組織等 但本文屬於平行世界 請勿以固有形象定形角色
5.每日最小二至三更 或因應社會情況停更 正常情況下只會多就不會小 就算作者個仆街仔訓著左無出文 第2日都會補番數
6.幫作者乞正評 聽講能有效催到作者出文
---
最後最後 不論係一路陪住路仔成長既讀者 定 新加入既讀者都好
記住幫作者乞下正評同留言 大家多多支持
只要比個正評留個名或者投下票 就係支持小弟既動力
等我繼續比心機寫落去

---C---

我本來想著要不要跟鐵無心聊兩句的，但是那個唐門弟子就在旁邊，即使他昏過去了，我也不打算說些甚麼了。

不過，鐵無心則不打算安靜下來。他先走近唐門男子，擺弄了他數下，再說道「的確仍未醒來。」
「是師傅你動手的吧？」我問道。
「當然。」鐵無心答道。
我點了點頭沒再說話，而鐵無心卻再說道「唐複的蠱毒功，與其他人的蠱毒功不同。」
聽到他說起唐複之事，我便看向了他，然後鐵無心便再說道「你記得我們當日與唐逆一戰時，他運起蠱毒功之時，唐逆他就像有一層毒氣護體一樣吧。」
「嗯。」我答道。
「還有…唐逆他們運起蠱毒功前，他們都會服下一顆黑色藥丸吧？但唐複他不用，只是像普通運氣一樣，便直接引出蠱毒功了…而他也不像唐逆那種「綠氣外洩」的感覺，反而是一股內斂而且收放自如的氣。」鐵無心解釋道。

A. 追問更多唐複的事
B. 先別說了

B

A

B 好奇🤔

截B

B順便刀仔插唐門子弟大髀試下佢

插落去就即刻醒啦 痴撚線

---B---

「先別說此事吧，萬一那唐門弟子醒來，就麻煩了。」我說道。
「這…好吧。」鐵無心答道，然後他便沒再說下去了。

過了一陣子後，覃汨便回來了，他一打開門便向裡面的我們低聲說道「我們馬上開始行動吧。」
「好。」我答道。
「路兄，你從這裡的房頂上走過去，然後在西邊你會看到一個西廂房，你就在那邊的屋頂等著，當他們的人手忽然被調動離開時，那便是你帶此人遑開的時間了。而當你走了以後，就將他帶到東面的商店街，我已經安排好人手接應了。」覃汨解釋道。
「那麼你們…」我問道。
「放心，我們已經準備好行動了。」覃汨答道。
「你們的計劃是…」我問道。
「我已經安排好「替死鬼」，待會我們在尚書府東邊引起騷動，你不用擔心我們的。」覃汨再答道。
「替死鬼？」我問道。
「對，這件事交給我們就可以…現在就看路兄你準備好了沒？」覃汨說道。

A. 可以了
B. 我還想多了解一下行動細節
---
聽日繼續
又已經4負評

a

你越講只會越多

rip路仁甲

b

截A

---A---

「可以了。」我答道。
「那…行動開始。」覃汨說道。

話畢，我們便正如覃汨的計劃開始兵分兩路行動，我帶著那唐門男子，一躍到了屋頂之上，然後從屋頂一直穿梭到西邊的廂房之上待機。
尚書府的西邊出入口位置，就如我之前在城內閒逛之時所見，有大量守衛看守，那「三步一崗，五步一哨」的情形可算是沒甚麼大分別，不過或者正因「出入口」的防守充足，我現在身處的屋頂位置，可算是安全得很。

我就這樣伏在屋頂上等候了一陣子後，東門那面忽爾傳來「轟隆」一聲，我轉身一看，只見東門那面火光重重，濃煙四起…毫無疑問，這是覃汨與鐵無心的行動了。
在片刻之後，東門方向又傳來了一聲巨響，此時西門這邊的守衛都不禁將注意力集中過去，忽視了西邊門外的情況。
而我繼續等待著，一陣子後便有一個顯然較高級的守衛跑了過來，他呼喊了幾句後，西門的大量守衛便隨那高級守衛趕往東門了。

此時，西門之上還剩下大概三名守衛，不過他們的注意力都投放在東門的煙火之上，更加沒有注意到一直在屋頂之上的我了…

A. 直接突破
B. 先對付那三人再走
C. 潛行

C

c

---C---

為免引起甚麼騷亂，我決定以潛行離開。
我連同那唐門男子從陰影之中落下，躲到附近的房屋後面，而又或許因為東門那面的「大事件」，現在這邊連下人都不多一個，令我的行動也更安全起來。

我帶著唐門男子接近尚書府的大門，而那如同城牆的大門之上，就是剛剛三名守衛站崗的地方。
他們三人各自手持一個火把，分為左中右三個位置站崗著，而每人之間的距離相差大約二十多步，一個說遠不說，說近不近的距離。

我站在大門前方的陰影處，同時打量了一下這「城牆」的兩側，這裡有兩個樓梯位置，可以上到城牆之上，不過這樓梯上去，便正面見到那「左邊」或是「右邊」的守衛了。至於門上，則是那個「中間」的守衛了。

A1. 左/右面上 擊暈再突圍
A2. 左/右面上 潛行
B. 中間上 突圍
C. 直接開門 從大門離開

A2

國師又消失左

可能訓緊呢幾星期個一日覺

A1

？？

反國師囉

---A2---

我稍稍思考了一陣子，便決定先行其中一邊，於是我便拖行著那個唐門男子從樓梯的位置上去，然後躲在轉角的位置。

我身處的轉角位置其實只是眼前那個守衛的數步之內，不過那個守衛只看著眼前東門的情況，根本沒有注意到在陰影處的我。

若然此時我引起甚麼騷動，那麼整個計劃就沒有意思了，故此我決定要潛行出去…
我從懷裡拿出一個銅錢，然後以一招彈指神通的技巧，將銅錢以內力射出，撞到了那守衛另一邊的地上。
銅幣「嗒」的一聲打在了地上，隨即引起了那個守衛的注意。那個守衛沒有呼叫任何人，而是如我計劃之中一樣，自己往著一旁走了幾步，此時我運起輕功，抓著那個唐門男子，踏步一躍，便從那守衛身後穿過去了。

…
大門之上的守衛看向一旁的守衛走遠，正打算問他發生何事之際，一個黑影在他眼前閃過，但在他一眨眼之間，卻又已經消失了…
「或許是看著火光太久了吧。」他心中暗想道。

「那邊的，有甚麼事嗎？」大門上的守衛向一旁的守衛大喊道。
「沒…沒甚麼，可能是我聽錯吧。」一旁的守衛答道。
…

在牆上的守衛開始叫喊著甚麼，為了安全起見，我便帶著那唐門男子迅速離開了…

或者因為東門那邊的動靜太大，此刻在街道之上的人也少了很多，於是我便如覃汨所說，往著東面的商店街走了…
從尚書府離開，走遠了一段距離後，我便以輕功躍到屋頂，再從高處帶著那唐門男子繼續前進，於是在沒有甚麼阻礙下，我便到達城東了。

到達商店街後，我站在了房頂上看了看，這裡的人流都較為少，大概也同樣是因為覃汨他們引起的騷動吧…
我在屋頂上方觀察了一陣子，現在仍留在商店街之內的，看來都只是普通平民，根本找不到覃汨口中所提及那個來接應的人…

A. 直接帶著暈倒了的唐門男子在商店街現身
B. 繼續觀察 等待接應人
---
聽日繼續

Skyrim 'it must be the wind'

搭9前應該有文

---B---

為免被其他閒人發現，我留在了屋頂之上，繼續等候那個接應的人出現…不過，只是一陣子後，街道上的一個男子便看了上來，與屋頂上的我四目交投…

不過此人沒有任何反應，先是點了點頭，然後便走到後巷當中，再俐落地用輕功爬上屋頂了。
此人身高接近六尺，可算是相當高大，而且外表陽剛，是一個雄赳赳的男子，而且從他剛剛的身手看來，他的武功也應該不錯。

他從屋頂之中穿梭，走到了我前方不遠處，看來他就是那個接應人了…不過即使他看來並沒有甚麼惡意，我還是把手搭到劍上，提防著眼前的他。而他見狀，也明白我「提防」的意思了，隨即拱手說道「路少俠，在下羽墨書院，覃軍師手下的晏如龍。」
「你有何證明…？」我問道。
「這是我的信物。」晏如龍從腰間拿出了一個羽毛形的令牌，中間用草書寫著一個覃字。

這個令牌我當然是沒見過，於是我想了想後…

A. 追問以確認身份
B. 直接跟他走
C. 直接質疑

A
叫佢講一兩句詩嚟

有咩詩交

反國師唔係度
唔知追問咩好

冚家鏟泥齊種樹
汝家池塘多鮫魚

截左A 轉頭寫

---A---

這個令牌我當然是沒見過，於是我想了想後便再追問道「我不清楚這個令牌的事，你還是多說幾句話吧。」

「說幾句話？」晏如龍問道。
「就是能證明你身份的東西。」我再答道。
「那…我是接到軍師覃先生的消息，然後奉命到東門等待路少俠你與一個唐門的人到來…還需要更多事嗎？」晏如龍答道。
我想了想，若然他不是覃汨的人，他也不可能知道覃汨這短時間的決策吧？他既然能夠知得這麼清楚，看來我心中的疑慮也太多了。

「路少俠，時候不早了，我們不加快腳步的話，恐怕尚書府的騷亂也停下來了。」晏如龍再說道。
雖然我不知道應否完全相信這名晏如龍，不過根據他所說的，他也不像是敵方的人，而且他所說的都有道理…要是現在不行動，那就浪費了覃汨與鐵無心所換來的時間了…
「那麼…接下來的行動是？」我問道。
「我們安排了馬車在城外不遠的地方，我們從密道離開洛陽東門，然後便可以將這名唐門男子送到我們羽墨書院手下的地方。」晏如龍答道。

「密道？」我問道。
「對，是我們我打造的出城道路。」晏如龍說道。
我點了點頭，思考著晏如龍的話，而晏如龍他看到我沒有回答，便再說道「路少俠，若然可以的話，我們馬上啟行…而這個男子，要不要我先背著？」

A1. 行 將人交給他
A2. 行 不給他
B. 不了 + (合理行動)
---
投b要有行動 唔係就廢票

B 直接殺左唐門佬 比條屍羽墨佬拎走

少左好多樂趣。

9號消失到依家

截a2

上次消失係咩原因

好似poly果一排國師話冇心情睇開連登睇班5毛9up

---A2---

「走吧…至於這個男的，我繼續看著他就可以了。」我答道。
「那麼…走吧。」晏如龍答道。

我再次扛起那個男子，然後便跟著晏如龍離開了。
晏如龍帶著我從後巷之中返回地面，然後在後巷之中繞了兩圈，我們便在一個看來像是「民居」的屋子後門進去了。
「這裡是我們的一個安全據點。」晏如龍解釋道…而我只是點了點頭，沒有多說話。

進去了以後，裡面就是一個普通的民居，只有一些基本的傢俱，以及一個房間。
晏如龍進去以後，便引領著我說道「路少俠，走這邊。」然後把我帶到房間裡頭。
我保持一定距離的跟著他，而晏如龍他沒有特別等待我，直接把房間裡的床給挪開了…而床下，竟是一個大洞，洞裡看來是一條很長的通道。
「路少俠，這條是我們的暗道，從這邊可以出城，也可以到達我們羽墨書院的安全地點。」晏如龍說道。

「那麼走吧。」我答道。
「路少俠…洛陽城內，覃軍師他們可不能突然沒了你，這個唐門男子在這邊開始交給我吧？」晏如龍說道。

A. 將唐門男子交給他 讓他帶走 然後再回去尚書府
B. 將唐門男子交給他 不過要求他留在這裡等 然後再回去尚書府
C. 拒絕 再次質疑他的身份
---
聽日繼續

D 殺死唐門弟子再交屍體給晏如龍 再讓他離開 然後再回去尚書府

都得既 無人跟就SKIP 有人跟就受啦

跟

加速啦

最近已經有字數加速

出咁多字但係個故事都無乜進展

咁都叫無進展？

感覺上拖得幾長 講幾句就要再做選擇
咁樣唔慢就奇 不過都明嘅
有啲讀者想選擇多啲

初出既時候有D位會比人話無比大家揀
所以而家都會係分叉位停

Btw 其實呢一段幾緊要 會有個小蝴蝶效應

永續路叔

---A---

晏如龍所說的，確實都是道理…
「這，就先交給你了。」我答道，同時把唐門男子交給他了。

晏如龍接過唐門男子，說道「放心交給我吧。」
「那…我先回去了。」我說道。
我向晏如龍辭行以後，便急忙地返回尚書府…當然，也是以輕功在屋頂內穿梭著，不過這次我並不是回去西門，而是返回了東門那邊先看一看情況。

而當我到達以後，我留在了附近一個房頂之上，居高臨下地看著尚書府的「城牆」。
城牆之上被炸出了三個大窟窿，不過剛才那些火則已經全數撲滅，只剩下一些熄滅後的白煙而已。
而在城牆的旁邊，除了一大隊守衛人馬之外，還能看到唐複以及楊大叔的身影，他們大概也是來視察一下受損的情況。就在此時，一個守衛給楊大叔呈上了一封信，楊大叔拆開閱讀之後，神色便有點難看了，唐複見狀便接過那封信，看完以後便開始跟楊大叔討論著甚麼，但由於我的距離實在太遠，我也沒辦法知道他們所討論的內容。

我再等了一會之後，唐複與楊大叔便一同返回尚書府之內，而東門這邊的部分守衛也陸續散去，只留下一兩隊人站崗把守了。
而在唐複與楊叔他們都離開了以後，我便再潛進尚書府，然後先返回房間了…不過此時，鐵無心與覃汨都仍未回來。

A. 回房間等
B. 在府內找找他們
C. 先去找楊大叔

截A 漂亮反杯

邊個選揀係推劇情？

all
其實大家決定留個唐門仔條命之後 已經改變左幾樣野

2周年mola

可能由2周年變3周年

---A---

我想了想後，都是決定回房間等一下，畢竟他們…應該也沒甚麼地方可去吧？

回到房間大概坐了一盞茶的時間後，門外便傳來敲門聲，我隨即去回應，但打開門以後，卻不是覃汨和鐵無心，而是一個下人。
那下人看到我便恭敬地鞠躬拱手，再說道「路少俠，尚書大人有事想請你到他房間一趟。」
「這…」我回頭看到了看房間之內…其實我也不知道覃汨與鐵無心何時歸來，留在此處也只是空等而已，既然楊大叔忽然派人來找我，可能是有甚麼急事…那我倒不如先去找他了。
「好的，我現在跟你走。」我答道，然後便跟著下人前往楊大叔的房間了。

到達楊大叔的房間後，下人幫我通傳了一下，然後楊大叔便急忙地請我進去了。
我進去以後，才剛剛關上門，楊大叔便又趕急地說道「仁甲，快點坐下…事情可麻煩了。」
「麻煩？發生甚麼了？」我問道。
「這…今晚的騷動你有留意到吧？」楊大叔問道。
想必楊大叔是想說覃汨他們所做的事吧…
「當然，都轟隆轟隆作響了。」我答道。
「這…哎，我必須先跟你說些前文後理。」楊大叔略為混亂地說道。

「慢慢說清楚吧。」我試著讓楊大叔冷靜點的說道。
「早兩天神侯府發動的攻勢，被唐門所瓦解之後，神侯府本來打算派人潛入洛陽，與同盟中的其他勢力來個裡應外合，而唐複他本來亦打算離開洛陽，但是今晚…實在發生太多事了。」楊大叔答道。
「太多事…？難道除了那個騷動之外，還有其他事嗎？」我問道。
「對…較早時間唐複來了尚書府，說他派了個弟子來尚書府調查後院的一些打鬥聲，但那個弟子竟一直沒回來，所以他打算來找我幫忙。本來我也不想他在我府上亂跑，所以仍與他在商量著，但突然東門便傳來爆炸聲，我與他便趕到東門了。」楊大叔答道。
「那麼…這與神侯府有關？」我裝傻地問道。
「當然無關，神侯府的人馬都已經安排好，準備進入洛陽了，還怎麼會打草驚蛇，這想必是第二個勢力的人下手…你看看這。」楊大叔從懷裡拿出了一封信，也就是剛剛他在東門所看的信。
他把信交給了我，我便拆開迅速地讀了一下。而內容大概就是說明國同盟對於數日前的那場戰鬥心有不甘，特意計劃連同神侯府來偷襲尚書府…而這信中所留下的名字，只是同盟。

「這明顯是插贓嫁禍。」我說道。
「沒錯，唐複他雖然依舊會回唐家寨一趟，但因為這件事，他打算調動唐門的人手來洛陽協助…對，名義上是前來協助，但實灸城內…應該很快便佈滿他的線眼了。」楊大叔答道。
「那麼現在…？」我問道。
「唐複的事是其次，問題是神侯府的行動，我仍在考慮應否繼續？」楊大叔問道。

A. 叫楊大叔通知神侯府暫緩潛入
B. 所有東西依舊進行便可

國師

---A---

「暫且緩著吧，免得打草驚蛇，更加是免得被唐複發現。」我答道。
「好…好的。」楊大叔猶豫地答道。
「那麼接下來楊大叔你也要事事小心，不然被唐複他注意到你私下的行動，那可就麻煩了。」我說道。
「這是當然的，我在唐國臥底的日子，可是時時刻刻緊記著此事…」楊大叔說道。

「好的，那麼除此以外…」
正當我想追問楊大叔有沒有其他事之時，楊大叔驚呼一聲「不對，不對！現在太遲了！」
「楊大叔？你這是甚麼意思？」我問道。
楊大叔隨即看了看出面的夜色，再說道「現在已是接近三更了，我現在派人出城也來不及了…對，現在已經來不及了！」楊大叔緊張地答道。
「你的意思是…？」我問道。
「他們本來的計劃是在明天一早開始派人混進城內，這件事已經如箭在弦，根本來不及了。」楊大叔苦惱地說道。

「那麼…我們就沒辦法阻止他嗎？」我再問道。
楊大叔看了看外面的天色，再說道「既然他們本來打算明早行動，我們可派人以在城內接應他們，避免被唐門的人發現…或者先派人出城，阻止他們混進城內，不過也只能盡力阻止，不能將整個行動停下來…」楊大叔答道。

A1. 要求楊大叔派人接應他們
A2. 親自接應他們
B1. 要求楊大叔派人出城阻止
B2. 親自出城阻止
C. 那就算了 神侯府的事就先順其自然
---
聽日繼續

a2

神侯府早排先傷左2個大粒野 依家仲繼續衝埋黎7

傷埋另外兩個就冚家剷
得返個世叔，
要教埋路叔驚豔一槍守住神侯府
冇得say no了

原來係咁

世叔話情願傳比殘疾。

4肢都用唔到 用口噴內攻出黎咩

Ching搞錯左佢同人棍阿伯？殘疾識射暗器，識推輪椅仲識自己夾餸食飯架。

殘疾如果冇手點玩暗器同推輪椅

活動能力有限

去神侯府救返活動能力 唔夠普通人好 但唔係完全殘廢

講到佢就次次醒起路叔連件廢人也打唔贏

睇你點睇 到底路叔係打唔贏 係比佢剋制住 定係 路叔有留力

BTW 而家識破箭 讓佢單手雙腳 企係到破箭都收佢皮

截C 忙左成個朝早

---C---

「那就算了吧…神侯府的事就先順其自然。」我說道。
「順其自然？」楊大叔不解地問道。
「既然無法阻止，或是要冒如此大的風險去阻止，倒不如先停下腳步，靜觀其變。」我說道。
楊大叔聽完以後，點了點頭說道「對…靜觀其變…沒錯，我也太過緊張了，連最基本的事都快搞混了。」

楊大叔長長的嘆了口氣，再說道「唐複來了之後，發生太多事了。」
「楊大叔你也不必太過煩惱，你身邊還有能幫上你忙的人。」我說道。
「對…我有一個人其實打算讓你認識一下，不過一直沒找到機會而已。」楊大叔說道。
「是你在唐國這邊的幫手？」我問道。
「對，我本來在明國的時候，他已是我左右手，到我在唐國掌握一定實權之後，我就把他找回來了。」楊大叔說道。
「相信此人也定必是才智雙全了。」我答道。
「當然…仁甲你等一下。」楊大叔說罷，便往房間外面走，不久之後他便帶著另一人回來…
而此人，正是守在了楊大叔房間這條路外的那個下人，也就是已經記得「路少俠」的這個下人。
「甚麼？居然是…」我驚訝地說道。
「在下韋烈，見過路少俠。」那個下人說道。
「他…不就是走廊入口的那個下人嗎？」我問道。
「哈哈，下人只是韋烈的偽裝而已，他是我的心腹。」楊大叔解釋道。
「當個下人，可是最不引人注目的。」韋烈微笑著說道。

A. 問一下韋烈的武功根底
B. 要求韋烈處理神侯府之事
C. (其他合理行動)

C
出手試韋烈武功

成功爭取路仔變路叔

跟你講唔計

BTW 截A

---A---

「韋大人既然是尚書大人的心腹，武功一定也不錯了吧。」我對著韋烈說道。
「甚麼韋大人不韋大人，你直接叫我韋烈便可以了…至於武功，在下只是略懂劍術與棍術而已，絕對不是路少俠你的對手。」韋烈恭敬地說道。
「韋兄你太謙虛了，我何得何能「絕對」勝過你？」我答道。
「哈哈，身懷武林稀世珍寶，有能力號令天下之人…也只有路少俠了。」韋烈說道。

起初我對此話有種莫名其妙的感覺，然後我卻忽然想起，這正是萬劍門當日所發的單張…
「韋兄你…」我支支吾吾的說道。
「仁甲，不用生氣，韋烈他也只是跟你說說笑而已…啊對，那個甚麼萬劍門的事，我們的確曾經聽說過。」楊大叔答道。
「那麼尚…」
我正想再說話之前，楊大叔搖了搖頭，答道「房間內都是自己人，叫楊大叔就好了。」
「也…也對，那麼楊大叔，你對明國的情報也知道很多？」我問道。
「算不上，我主力集中於唐國，關於明國的事可不算清楚…不過那個萬劍門，可是幫你宣傳到唐國了。」楊大叔答道。
「原來如此…」我不禁手中用力地握著拳頭…這個萬劍門還真是好事多為了。

「仁甲，別說太遠，言歸正傳吧。」楊大叔說道。
「好。」我答道。
「若然神侯府的事我們暫且不理的話，他們明早會在城東開始進城。大家先回去好好休息，明天再伺機行事。」楊大叔說道。
「明白。」韋烈答道。

A. 好 回房間休息
B. 答好 然後去找覃汨鐵無心
C. (其他合理行動)

反國師回來了

訓醒？

蘿莉國國師

---A---

「好的，那我也先回去休息了。」我說道。
然後我便和韋烈一同離開書房，各自回去了。
我回到客房之後，便站在房間門前停了一下…然後我先敲了敲覃汨與鐵無心他們的房門，確認他們仍是還沒回來，所以我便回房間先睡一下了。

我回房間調息一下之後很快便睡了，而我這樣一睡便睡到第二天早上了。
而今天一早，居然不是下人來把我叫醒，而是覃汨的敲門聲便把我叫醒了。
「叩叩叩」
「路兄，梳洗完之後到我房間一聚吧。」覃汨說道。
「好的。」我答道。

我迅速地整理完後，便走到覃汨的房間，而鐵無心卻已經不在這邊…
「覃兄。」我進房間後便對兩人恭敬地說道。
「昨晚的事一齊順利，我已經收到晏如龍那邊的訊息了。」覃汨答道。
「對，暫且應該安全了吧？」我問道。
「我們已經安排好人接應了,這件事天長老會去辦。」覃汨答道。
我回想了一下…鐵無心提過他即將離開…
「天長老…他離開了？」我問道。

「對，他走了，雖然事情有變，但是他都同樣走了。」覃汨答道。

A. 問甚麼是有變
B. 不問了 算了
C. 不問 再提及神侯府與尚書之事
---
聽日繼續
BTW 聽日更新會慢D

我迅速地整理完後，便走到覃汨的房間，而鐵無心卻已經不在這邊…
「覃兄。」我進房間後便對兩人恭敬地說道。

突破盲點

眼訓到有幻覺 打左兩人

即係軍師有手下埋伏左係度比路仔發現左

9:5

---C---

「原來如此…說起來，有件事我想通知一下覃兄你。」我說道。
「有甚麼特別嗎？」覃汨疑惑地問道。
「其實是關於昨晚的事…也就是神侯府與尚書大人的。」我答道。
「神侯府…難道路兄你知道了嗎？」覃汨問道。
「若然你說嫁禍神侯府之事，我的確是已經知道了。」我答道。
「哈哈，一個小計策而已。」覃汨神氣地說道。

幾天前神侯府來襲，昨晚再來偷襲，其實若然我不考慮到明國的事，嫁禍神侯府的確是一個好辦法，不過事情影響到神侯府接下來的行動，可就…
不過我倒不可能直接說出尚書大人的「臥底」身份，那我就要先編一個故事…

「尚書大人其實有意來一招借力打力，不過這下子可就麻煩了。」我裝作苦惱地說道。
「借力打力？甚麼意思？」覃汨說道。
「借神侯府打擊唐複。」我說道。
覃汨皺起了眉，說道「甚麼…？」
「神侯府的攻擊顯然是向著唐國，而非向著尚書府，而唐複作為唐門宗主，又傷了神侯府這麼多人，神侯府自然會視唐複為仇敵…然後就是尚書大人與唐複的關係了。」我說道。
「他們的關係不是很好，這倒是盲子也看的出來了。」覃汨答道。
「對…現在唐複藉著神侯府夜襲之名，打算不久後返回尚書府。」我說道。
「那尚書大人對你說了甚麼？」覃汨問道。

A. 直接告知神侯府進城的事
B. 指出覃汨破壞計劃 要求他協助對付唐複

C 指出尚書大人強烈譴責覃汨粗暴干涉尚書府事務 並對羽墨書院作出嚴正交涉 羽墨書院不得對尚書府事務說三道四 指手畫腳 傷害千萬唐國百姓感情

路仔唔係耿爽

btw 截A

乜都比覃仔知 一陣比佢冼一獲 真係隨時搞到神候府電腦大爆炸

係指出朱皇叔假份楊姓
長居國外滲透國際組織
居心叵測有違國際論理
要求覃汨發動羽墨勢力幫手簽十萬人聯署
如果唔係就屌哂佢地老母
問佢係咪光復左唐國啦
成個腦都係得小計策
要佢應承 唔可以當人長老係condom
我地揸住朱廢老個春袋
呢粒核彈會令到明國好驚
羽墨就嚟贏 千祈唔可以中神候底分化撚嘅計
推走哂d戰略計畫
唔係我哋就嚟輸

爆淨本驚艷一槍秘笈就得
神候府炒粉咁路叔距離天下任佢行又近咗一步

漏左
最後
光復唐國 時代革命
唐明統一 唯一出路
洛陽妓院見

講真我諗諗下
其實好似冇講過兩邊皇室d人係乜為人
淨係見到朱廢老好撚陰濕
上兩章終於唔小心自爆咗根本就知路叔乜料
唔怪得最近冇哂霸氣
身為明國駐唐指揮官乜春都走去問個江湖散人

---A---

「他說他有最新的情報，就是神侯府今日會潛入洛陽，準備再次攻擊。」我說道。
「居然可以知道神侯府的情報，尚書大人還真是神通廣大…」覃汨若有所思的說道。

的確…若然不知道尚書大人的臥底身份，其實能夠查到神侯府內部的計劃，可真是一個極為強大的情報網絡。
覃汨續說道「不過他們潛入洛陽再次展開攻擊，會有甚麼計劃之類，這些我們應該無從得知吧。」
「應該就是了。」我答道。
「那麼現在我們可以做的事也不多吧。」覃汨說道。
「覃兄不派人調查一下嗎？」我問道。
覃汨想了想，答道「這個…不必了。」
「不必？」我驚訝地問道。

「現在神侯府進城，他的計劃、進城地點、目的地、隱藏地點…我們全部一無所知，派人出去也只是大海撈針，我可不打算做這種事。現在靜觀其變，等候機會才是上策。」覃汨他的想法與楊大叔現在的計劃相差不遠，既然無法阻止，也無法知道更多，那就暫且等待一下機會了…
「那…暫且就不出手吧。」我答道。
「對…若然沒甚麼的話，我有點事要去辦，就先說到這吧。」覃汨說道。
「有事辦？」我問道。
「對，我要出府一下。」覃汨說道，同時把帶齊了行裝準備離開。
「好吧。」我答道，同時與覃汨一同離開房間。

離開房間以後，覃汨便與我告辭，直接往府外走了…

A. 出府外走走
B. 找楊大叔
C. 跟蹤覃汨
---
今日兩篇 聽日繼續

A覃 仔講到明有割就係引路叔跟佢 咁佢就可以軍師又中

ABC都會中
只有D先會軍師唔中

咁D 回房練習袁廢老長拳 熟習下點運全身既氣一野爆出黎

我諗緊練功定去搵韋哥隻抽

D
既然無法阻止，或是要冒如此大的風險去阻止，倒不如先停下腳步，靜觀其變。

咁不如番房畫圓畫方 再唔係就回憶下南宮廢老傳既獨孤九劍總訣配個九奪神功砌番九劍出黎

跟，但去練武場，避免又吾夠位。

B
廢事樓豬又嬲

講到我小氣狗咁

btw 截D 返房練功

---D---

覃汨走後，我叫下人把早飯送到我房間，然後先回到房間休息片刻，接著就開始練功了。

今天的早上，我除了練習左右互搏的「畫圓畫方」之外，我再回憶了一下南宮洛前輩之前所教我的獨孤九劍總訣式。
總訣式當中所講的，其實正正就是獨孤九劍另外八式的入門，其中最主要的則是步法與時機，特別是起初所寫的「歸妹趨無妄，無妄趨同人，同人趨大有。甲轉丙，丙轉庚，庚轉癸。」這些就更加顯淺易明了。

不過總訣式後面所寫的，則更為複雜，講述的均是關於時機與虛實，即使我費盡心思去想，都總是有一些東西想不通一樣…

「叩叩」
忽然，一聲叩門聲把我的思緒打亂了，不過說實話…我的思绪倒是頗為混亂。
我打開門，一個下人便恭敬地鞠了鞠躬，說道「路少俠，尚書大人想請你到大廳一聚。」
「有甚麼特別事嗎？」我問道。
「尚書大人說有一個貴客來了，而那個貴客想找路少俠見個面。」下人答道。
甚麼？尚書大人的客人找我？
「好的，我馬上就來。」我答道，然後我拿好行裝，便隨著下人往大廳走了。

到達大廳以後，這裡只有韋烈一個下人在，而楊大叔則正與一個背對著我的女子聊著…
我帶著疑惑走近楊大叔和這名女子，而楊大叔見到我後，便說道「仁甲，你來了！」
我恭敬地拱手問好，同時那個女子轉身看著我說道「小伙子，你來了？」
我看著此女子的容貌，感覺總有點熟悉，但她看來才大約二十出頭，而且皮膚光滑，甚至沒有甚麼胭脂水粉在臉上…不過問題倒是來了，會叫我作小伙子，又這麼年輕的，到底會是誰？
她大概看到我那滿臉疑惑的神情，便再開口說道「看來這次效果不錯，連這小伙子也認不出我了。」

A. (估下係邊個)
B. 直接問係邊個 唔估了

唔撚係神醫呀

殘疾家姐？

唔會又係墨瑯呀

A 神醫

A 墨瑯

神醫吧

如果真係神醫好大機會楊大叔一早知殘疾變左殘疾 只係扮唔知睇下路叔講唔講出黎

心計撚
佢阿哥明國皇帝應該都唔係乜好人
好想快d見下唐國皇室d人

見明教五行旗比明國收編曬就知個皇帝當明教係condom

絲打認證

---A---

「難道是…神醫王玥前輩？」我驚訝地反問道。
「哈哈，小伙子還沒忘記我這個老太婆呢！」王玥答道。
「在下當然不會忘記前輩，只是你看來更年輕了，所以我才一時認不出來。」我恭敬地答道。
「哈哈，依然是這麼會說話。」王玥答道。
「原來仁甲和神醫是舊識…這次唐先生特意把神醫請來，幫這幾天來的傷患看病的。」楊大叔說道。
「我還以為是尚書大人你把神醫請來了。」我說道。
王玥搖搖頭，答道「當然不是，不過我也聽聞過唐國有位連升數級的尚書大人，早就想見個面了。」
「比起我一個小尚書，王神醫的名號威震天下，還那容得我一個小尚書。」楊大叔奉承道。

他們互相再奉承了幾句才停了下來，然後王玥便再說道「小伙子，說起來我是找你有點事。」
「找我？」我問道。
「我有一些試藥的事想跟你談談，不過這件事容後再說吧。」王玥說道。
楊大叔笑了笑說道「若你們有事要談，那我就先告辭了，反正我還有公務要處理。」
「這…那就謝過尚書大人了。」王玥說道。
接著，韋烈與楊大叔便離開了。

而他倆走後，王玥便再問道「小伙子，有沒有一個能說話的地方？」

A. 帶她回房間
B. 就這裡吧
C. 出府外
——
國師快狠準 又中

八十路

殘疾手腳筋可以癒合？

突然朝早出2篇

移植路叔手腳筋
塊面就用紋身遮

樓豬今日突然咁好

之後夜晚唔更新
可能約咗絲打去食飯

其實一切都好簡單 就係樓主返早了

即係之前凌晨四五點更新係巡緊樓果時偷懶？

巡乜鳩 都話我唔係保安

btw 4 5點更係臨訓個篇 寫到幾點咪幾點出

做碩q會搞亂生理時鐘 樓主保重

地政仲未覆咩

戥你個肝慘
雖然巡吓坐吓咁
但係人工應該唔錯

我記得淺川悠巴係夜更

而家啲碩q咁易做嘅咩

夜更實q要頂佢個位 咁咪即係同實q既工作性質一樣

囡囡

@常威絲

唉
返工都咁多女

樓主又靚仔又有才華
條team咁多女 常威絲驚唔驚

樓豬同事知唔知你番工上成人台

你要嘅女，得幼稚園有，幫你唔到

前幾日先提樓豬返工上成人台唔好咁揚

你唔比絲打身高180
42吋長腿
44Q cup
23吋腰
三大畢業
月入十萬
而且平時排隊用一分鐘就用完ATM嘅

樓豬自稱(日日上成人台既)正人君子，安心安全

如果真係咁
樓主一定好撚靚仔

樓主又靜雞雞想同看更界割席。

外國撚講到好似去食小學中學果d女佢就幫到我咁

---A---

「那…不如回我的房間吧，只有那裡比較方便。」我答道。
「孤男寡女共處一室…難道你…」王玥刻意做出一個不符年齡的反應，雖然她看起來外表比我還要年青，但只要我想起她的年紀，就不禁打了一個寒顫。
王玥自然也注意到我的反應了，隨即搖搖頭說道「不逗你玩了，走吧。」
我點了點頭便帶著王玥回房間，路上遇到了幾個下人，他們都對我身旁的王玥投以一個古怪的目光，大概是府內的他們也未曾見過王玥，又或者是對於一個跟著我走的年輕女子感到奇怪吧。

我與王玥回到房間之後，我便給她倒了杯茶，她也不跟我客氣，在房間中間坐下，然後開始說道「剛剛我不打算在尚書大人面前說你的事，畢竟我也不知道他與你之間的關係。」
「對，不過前輩…其實你所講的試藥到底是甚麼東西？」我問道。
「啊，先別說這個…你就一個人在尚書府嗎？」王玥問道。
「也…也可以這樣說吧。」我答道。
「一直都帶著幾個姑娘在身邊的你，居然只剩下一個人這倒是讓我覺得奇怪了。」王玥略帶嘲諷地說道。
「前輩先別揶揄我了，先說說你的原意吧。」我說道。
「哈哈，小子你有聽過一種奇藥…黑玉斷續膏嗎？」王玥認真地問道。

「黑…黑玉斷續膏…？」在聽到這個名字之時，我的頭忽爾痛了起來，腦海中閃過了兩個傷殘的道士，靠著一種黑色膏藥慢慢康復的情景…

「對，黑玉斷續膏。」王玥重覆道。
「我懂…我記憶中是有聽說過這種藥。」我答道。
「小子你倒是認識得蠻多的，這種奇藥已經在世間失傳了好幾十年了。不過…我最近終於把那藥方找回來了。」王玥說道。
「醫治傷殘…試藥…難道前輩的意思是…」我若有所思地說道。
「對，就是明國神侯府的那個楊姑娘，她一直伴著你身邊，我還以為她也會在這裡。」王玥說道。
「前輩你難道說…你有辦法醫好如意嗎？」我驚訝地問道。
「當然…自那天見過那位重傷的姑娘之後，我便一直在找那黑玉斷續膏的藥方，現在我已經調配出來了，就只欠實際試藥了。」王玥說道。
「但是…前輩說是試藥，難道你對藥方也沒有把握嗎？」我問道。

「當然不是，我百分百確認那是真正的藥方，不過我也不能把自己手腳打斷去試。我思來想去，最容易找到的最佳病人，正正是那位楊姑娘。」王玥說道。
「若然前輩你願意…我相信如意她也不怕被前輩醫治的。」我答道。
「這世上沒有我王玥醫不好的人，只有我不願意醫的人。」王玥帶幾分傲意地說道。

王玥說這句話的時候有幾分奇怪的神色，我想了想王玥她的性格，便問道「前輩…那麼你的診金？」
「哈哈，路仁甲你真是懂我，我有一件事要你去辦，辦到了我就免費幫你醫好那位楊姑娘。」王玥答道。

A. 直接答應
B. 直接拒絕
C. 先問清楚是要辦甚麼事

B，好似唔系尼隻喎。

姐係質疑佢？

Timing奇奇怪怪甘，尚書想試路叔？

B 花生花生

哲學題
毀容同心理創傷都冇搞
算唔算醫好

講真
楊廢老個樣依家係我腦入面已經自動腦補做鄭子誠

陰謀情人
我覺得楊大叔個樣係九品芝麻官個尚書大人

老實講好好奇佢兩個要點9 up 先可以扯到去傾路叔住緊係尚書府
諗諗下真係有古惑
btw
連蘋果都幫建制派正名返係親共派
我地都應該幫楊廢老正名返係朱廢老

會唔會係殺左尙書大人

截C先

今日有信心去到邊

無信心 緩慢加更

Link?

---C---

「這倒要看看我到底要辦甚麼事？」我答道。
「當然啦…我要小伙子你辦的事，不會是太過容易了。」王玥答道。
「前輩你先說來聽聽吧…」我再答道。
「我要你幫我消滅萬劍門。」王玥說道。
「萬…萬劍門！？」我驚訝地答道。
「原因你不需知道，總言之我要萬劍門從這個世界上消失。」王玥答道。

說實話，萬劍門與我的恩恩怨怨也不是一兩句話可以說得完，即使王玥她不提出這個要求，我也早晚會跟他們算帳的。

「這件事我現在答不了你，不過我會盡力而為。」我刻意拖延地說道。
「小伙子你既然身處唐國尚書府之內，我又聽聞萬劍門他與唐國有所關連，看來你也是顧慮到這些事吧？」王玥問道。
「一部分吧，我也要考慮到那位姑娘的想法。」我答道。
「好的，我給三天時間你想一想。」王玥說道。

然後，王玥多說兩句後便從我房間離去了。

A. 找楊大叔
B. 出府
---
唔受練功
聽日繼續

B 去白雲鏢局揾雲一君

咁緊張
唔通樓豬屌過青頭仔

神醫其實係咪傲嬌
想幫手又唔想壞咗自己規矩
所以搵緊藉口出手
嚟個條件同落樓下食黃店
個老細話唔賣
只接受你嗌口號佢再免費比你有乜分別

流浮山二百刀手終於要出場

加速完故，將幾件事合併。

會唔會順手醫埋無情隻腳

此事不在王玥

睇返轉頭你就知唔係夾硬合

---A---

王玥離開以後，我便直接往著楊大叔的房間走，問問他關於王玥的事，以及今天神侯府進城之事。

我走到了楊大叔書房前的那條走廊，現在竟然不是韋烈在把守，而是另外一個下人，不過我依然是叫他幫我通傳了一下。
這個下人自然是不如韋烈認識我，所以他多問了好幾句才終於給我傳話，然後把我帶進去了。

進房間以後，楊大叔便請那下人離開，再問道「仁甲，怎麼來了？」
「我有兩件事想問一問而已。」我答道。
「第一件應該是神醫王玥的事吧？」楊大叔問道。
「對…她怎麼會來了？」我問道。
「今天一大早，唐複臨行之前來找了我一趟，他說這兩天的戰鬥中有不少唐門的弟子受傷了，所以他就找了醫師過來…他只說了是個唐門認識的名醫，沒想到竟然是神醫王玥。」楊大叔說道。
「楊大叔你的意思是…你也不知道是她來了嗎？」我問道。
「也是她到了才知道，一開始這麼一個姑娘跟我說她是神醫王玥我還在以為她是來生事的，直到他拿出一封有印鑑的唐複親筆信，我才知道她所言屬實。」楊大叔答道。
「原來如此…難怪昨日你完全沒有提起王玥之事。」我說道。
「沒錯了，不過我聽說王玥此人跟唐門有點關係，我還一直以為是江湖傳言…原來是真的。」楊大叔說道。

「那…還有，神侯府那邊的事怎麼了？」我問道。
「我已經讓韋烈去準備，稍後就到城東幫我接應神侯府，不過…其實我也想請仁甲你一同前往。」楊大叔說道。
「一同前往？」我問道。
「對，你在明國多時，聽羽墨書院的覃汨所說，你與神侯府亦有點交情，所以我想請你去輔助韋烈。」楊大叔說道。

A. 當然可以
B. 不了 (合理理由)

B
指覃汨奸詐如狐
其自稱有事先走又向楊大叔透露情報
必然另有所圖
而自己現在於羽墨卧底神候已知
為避免中圈套不便前往

咁Detail

要合理呀嘛

B
唔想路叔同神侯府嘅關係曝光

跟，國師發功。

跟國師 b

B 跟國師

如果之後覃仔問起
就話自己都算加入咗羽墨
要避嫌唔方便去

跟B

B 國師

---B---

「此事…恐防有詐。」我答道。
「仁甲你何出此言？」楊大叔不解地問道。
「覃汨為人奸詐…防人之心不可無。」我再答道。
「仁甲你難道有甚麼看法嗎？」楊大叔興致勃勃地追問道。

「今天一早他就從府上出去了，然後他又將我與神侯府相識之事預先告訴你，難保他不是有所圖謀。而且他一向對於我在羽墨書院之內的身份一直有所懷疑，若然他猜到我這個潛偽的身份，恐怕他也會想到利用我的身份，算計神侯府…」我說道。
「仁甲的意思是，覃汨故意讓我派你去幫忙，從而向你與神侯府設下圈套？」楊大叔問道。
「沒錯，所以我不打算輕舉妄動。」我答道。
「言之有理，那這件事讓韋烈去率，待會我再找你吧。」楊大叔答道。
「那待會再見。」我答道，然後便從楊大叔的書房離開了。

A. 回房間練功
B. 在府內走走
C. 出府外走走

A
似曾相識嘅感覺

練功之鬼

大俠無肌肉。

A.

練多幾次有成就

---A---

離開以後，我再次回到房間練功。
我一練便是幾個時辰，直接練到中午了…而同樣地，我也是練習那幾樣武功而已。
而我用完午飯之後，韋烈便來找我再到楊大叔的房間了。

而當我再到達楊大叔的書房時，楊大叔便說道「仁甲，韋烈那邊的事已經辦完了，所以我讓他把你都叫來，說說現在的情況。」
「嗯，韋大哥請說。」我答道。
「今天神侯府他們借助了一間鏢局的力量進城，我以城內官員的身份來跟他們核實了一下，再安排他們在城東住下來了。」韋烈說道。
「那麼…總共有多少人進城？」我問道。
「那個鏢局有四個鏢師，而神侯府的人數較多，當中有鏢師，也有扮作商人的…有一點頗奇怪的，就是神侯府的人馬中竟然有好幾個姑娘，這我倒是有點出乎意料的。」韋烈再說道。

「姑娘…？」我疑惑地說道。
「對，而且那幾個姑娘容貌甚美，與那些鏢師可是天差地別。」韋烈說道。
「就是這樣了吧。」楊大叔說道。
「那麼接下來楊大叔你有甚麼安排嗎？」我問道。
「他們住在城東的事也暫且不會暴露，按兵不動方是上策…至於仁甲你若然想找他們聚舊，就自己小心吧。」楊大叔說道。

楊大叔的意思自然是指我上午所跟他說，有關覃汨之事吧…

「這方面…我明白的。」我答道。
「若然路兄你有意拜訪他們，他們就在東門客棧，你可以自行過去。」韋烈補充道。
「好的，謝謝韋兄。」我答道。

然後楊大叔都沒再交代甚麼，所以我們便各自離去了。

A. 找覃汨
B. 現在就到東門客棧
C. 先回房間練功休息 晚上再見機行事
---
聽日繼續

C
繼續撞牆呀

btw
神候打埋女人牌
係咪真係咁驚叛變

如果我講明撞死都唔明諗返起 咁仲練唔練

繼續
要試咗先
同雞細個有冇做雞嚟個問題都纏繞咗成年一樣
未到最後一刻都係量子疊加態

等陣先
徫哥話容貌甚美
但之前朱廢老一家審美觀都係同我地㒹倒
徫哥做得副手觀念應該都要一致
唔係叫佢做嘢果時就好大鑊
即係cat girl 欣宜同細細粒混咗入城

當時老豆佢係唐國 咪用唐國口吻同路仔講野
本身係明國人既老豆同韋烈其實審美觀無問題

政治唔正確喎
乜嘢叫冇問題
點解唐國就係有問題

政治不正確既野 你咪去中共舉報我

唔諗左右互搏咁咪砌九劍囉

睇返頭幾頁黎比較 咁神雕楊過都只係粒精子

系米有新女角。

唐明村係唐國咩

身份

新讀者留名，終於由post 1追到live,好彩樓主仲未完故

竟然仲有新讀者
睇左幾耐先live

都幾慘 做卧底做到要食2個肥婆

差唔多1日半

我地拉布拉得好辛苦㗎
樓豬成日開氮氣加速

但更多老讀者走咗

反巴thx，追個陣差唔多每個post都見到你

一人水軍

要叫反國師

反國師

其實國師+改名巴 兩個人可以估晒我成個故d劇情

好多熟悉既臉孔追追下都棄左

做得任務就預咗俾條命國家，就算欣宜肥姐都咁話

真仲可以記得之前啲劇情小細節
好癲

結果開兩個苟姑娘比佢

早幾頁佢UP得出鏢局我真係打撚左個突
直頭覺得佢偷睇左我份Draft

同作者鬥智鬥勇

笑咗

---C---

離開以後，我沒有考慮到甚麼去不去城東的事，畢竟在這大白天，我還不打算出府，免得引人注目，所以我便再回到房間練功了…

這次，我同樣地把主要的武功都練一遍，不過不論是左右互搏，獨孤九劍，我都覺得自己身處一個瓶頸的位置，就像是缺少了一個練習的法門，或者是一個練習的方向一樣。
至於其他的武功，在我體內那強大內力支援底下，練習起來則較為得心應手，在掌握上倒也不是個難題。

不經不覺便練到入夜了，而旁邊的房間也傳來一些動靜，看來是覃汨他也回來了。
我讓下人把飯菜送來，然後在用餐過後，我便再整理了一下行裝，考慮一下今晚接下來的行動…

A. 找覃汨
B. 找楊大叔
C. 出府
D. 在府內走走
---
不設練功/休息

其實整理行裝即係點

揹返把劍 換件衫咁

C 引覃仔跟蹤

---A---

細思片刻以後，我決定先去找一找覃汨，於是我便離開房間，直接去叩他的房門了。

覃汨他直接走到房門前，開門問道「路兄，找我有事？」
「也是找你閒聊一下而已。」我答道。
「進來坐吧。」覃汨說道。
「好的。」我答道，然後我便與覃汨一起走到他房間中坐下了。

覃汨他倒了杯茶，喝了一口再說道「路兄突然前來，想必是有甚麼急著要問吧？」
覃汨如此一問，反而讓我有點詫異，不過我依然保持著不慌不忙地，笑了笑問道「哈哈，其實都沒有甚麼特別趕急的事，就只是想問問我師傅天長老的事，以及今天的事而已。」
「天長老他去找幫主了，其實也沒甚麼可以再說吧。至於今天的事…你是想要知道甚麼？」覃汨問道。

我正想開口之際，覃汨有再說道「路兄，你就別想太多了。」
「想太多？」我問道。
「就是想多了。」覃汨說道。

A. 我想問的 是你的真正目的
B. 我只想問你今天去那了
C. 不問 離開 或 (其他合理行動)

---A---

「我想問的…是你真正的目的。」我說道。
「真正目的？甚麼意思？」覃汨看似疑惑的說道。
「那你出府這一趟，做了些甚麼？」我皺著眉，裝作不解地反問道。

覃汨凝重地看向了我，然後說道「我只是去處理一下城內的事。」
「城內的事？」我問道。
「也就是我在城內安排的情報網，與我們羽墨書院其他弟子的聯絡等。」覃汨嚴肅答道。
覃汨他看來很認真地回答我，霎時間我也想不到該如何追問一下，而且他若然決意不承認自己另有圖謀，也不見得我能就這樣問出甚麼來。

「你言下之意，你根本沒有甚麼特別的事嗎？」我問道。
「不然呢？你認為我會有甚麼事？」覃汨反問道。

A. 指出他與楊大叔所說的事 質疑他別有用心
B. 暫且罷了
C. (其他合理回答)
---
聽日繼續

C 以為你去咗妓院添

C
轉移視線
指自己的老婆們也追過來了

跟，之後再邀請佢一齊去幫襯上次既肥婆玩3P。

跟c

C 幾時綁凡番黎

好似話咁啱撞到先會綁

即系無事發生。

其實係等佢接近左先 唔通叫鐵廢老一個人上光明頂夾佢返黎咩
咁睇得起佢?

幾時有文

食完飯 8點半前應該搞掂

人與人之間要互相信任

聽住先

---C(妓院)---

此時的氣氛難免有點尷尬，我隨即編了個藉口說道「我還以為你去妓院了！」
「妓…妓院！？」覃汨一臉詫異地答道。
「不然你躲躲藏藏，神神秘秘是為了些甚麼？」我反客為主地問道。
「這…我辦自己的事可不需要到處張揚吧。」覃汨再說道。
「放心放心，大家都是男人，我明白的覃兄。」我說道。
覃汨的樣子頓時便更尷尬了，他沒好氣地再說道「你喜歡怎說就怎說吧，我還有事要忙，你快點出去吧。」

如是者，覃汨就像是被我戳破了甚麼一樣，連忙把我從房間中趕了出去。

我從覃汨的房間離開之時，不遠處傳來了一聲叫喊「路兄，怎麼像是被趕出來了一樣？」
我轉身一看原來是韋烈，於是我便恭敬地問好道「韋兄…沒甚麼，就跟軍師先生說說笑而已。對了，怎麼過來了？」
韋烈一邊往外面的花園走，一邊說道「其實是有些東西要交給你。」
韋烈大概是避免在覃汨門前說話，於是我便跟著他走，同時疑惑地問道「有東西交給我？」
韋烈點了點頭，同時在懷裡拿出了一封蓋著火漆的信。
「信？」我接過信，同時問道。
「對，是有幾個姑娘交給我，要我轉交到一位羽墨書院內姓路的少俠手上，不過今早在尚書大人面前，我想也不方便拿出來而已。」韋烈答道。

不得不說韋烈都算是個明白人，做事時也算得上心思慎密。
「那就謝過韋兄你了。」我答道，同時把信收好。
「既然這樣，我也先走了。」說罷，韋烈便離開了。

我回到房間，把那封信看了看，大致上此信是由青雪所寫，裡面大概也是交代一下這潛入的情況。

潛入洛陽的行動主要由諸葛神侯安排，神侯府方面，基於鐵手與冷血的重傷，所以只有追命一人與一些部下出動；而明教方面派出了一名法王，連同凡爾麗進城；絕扇門則由青雪帶小量部下進入，當中還包括了霜兒…至於真武門，他們就沒有派出任何人了。

A. 到城東客棧
B. 找楊大叔
C. 在府內走走
---
唔受練功

邊個法王

樓豬:終於出到府
可以開氮氣加速了

---A---

看完信後，我決定去城東的「東門客棧」，找一找神侯府的各位，同時也找一找青雪和霜兒。
從府內出去之後，我故意走了一條較曲折的路，也是為了避免一下有任何人跟蹤著我。

兜轉了一陣子後，我便到達了城東，亦走到了東門客棧的前方…而這東門客棧看起來十分簡陋，看來稱不上是甚麼豪華的客棧。
我直接從客棧走進裡面，這裡的下層是一個普通茶樓的樣子，有幾個小二在清潔著，但卻沒有甚麼客人。

我踏進了這「茶樓」好幾步之後，才有一個小二留意到我，走近問道「客官，我們已經打烊了，如果有甚麼就明天再來吧。」
小二他看來想馬上把我趕走，而我…

A. 指自己來找人 要求走到上面的那一層
B. 向小二查問一下今日入住的人
C. 不回答他 直闖上層
---
聽日繼續

老讀者回歸
終於完sem依家返嚟追故
希望陣間重逢篇可以加甜
上次見返青雪抱抱個part真係
利申:青雪黨黨魁

敵黨唐霜黨分崩離析有乜感想

咪住，鐘意蘿莉唔係應該會鐘意霜？

咁你住外國係咪就會奶鬼佬腳趾？

成篇文d女廿歲up呀屌

佢意思雞係同蘿莉一樣平

之前咪講過話鐘意巨乳蘿莉

知我者，kno3巴

夠鐘訓醒啦

得啦知你人上人我地地底泥啦

---B---

小二他看來想馬上把我趕走，而我則隨即開口問道「小二哥，我想來找找今天入住的人。」我說道。
小二聽到了後，便用一個審視的目光打量著我，再說道「少俠，一天在客棧入住的客人有這麼多，我那知道你要找誰。我也不可能讓你隨便看我們的帳簿，或是隨便到上面騷擾客人吧。」
「那…你幫我查不就好了嗎？」我反問道。
「不不不，我可是忙著，那有空幫你去查這些無關痛癢的事。」小二沒好氣地說道。

然後，小二他想轉身就走到另一邊，但走了兩步他便停了下來，轉身說道「其實幫幫你也沒甚麼問題…不過我可是要放下手上的工作去幫你，難保我被掌櫃責罵…不過若然你識趣，或者我也能幫你冒個險的。」
小二把手攤了出來，顯然是要我給他一點打賞的樣子。

「你想要多少？」我問道。
「一兩吧。」小二答道。
一兩這可不是個小數目，這小二明著是在乘機坑錢…

A. 別起甚麼騷動 直接給錢
B. 打一頓再硬闖上層
C. 裝作離開 再從別的方法上去
---
樓豬有個疑問 我想寫佢乘機「屈錢」
但我除左坑錢諗唔到第二個寫法
而坑錢又唔肯定係咪蝗語 所以我寫左先
有人諗到第二個寫法可以話我聽

都係A 臨走捉佢去暗角打 再拎番錢

GTA叫雞法

樓豬可以寫敲詐？好似就係屈錢既意思

岩岩我諗唔起
蝗語真係好大影響

截定C 食完晏再寫

樓豬早幾日話食個半鐘飯

預樓豬3點先返黎

要習慣

轉頭唔知要轉到幾時

樓豬有拖無欠 每日更新 唔好咁既樣啦

新讀者太年輕了

出文>食飯>成人台>轉頭>出文

依家預幾時完到故

成人台

莊永歌&萬劍門200劍客 唐複&剩低幾個長老 千面人+平仔 帶番靳廢老仔女走 仲有李羽 起碼2021

仲有返現代篇

番去做毒撚

其實諗下都知路仔唔會返現代啦 你估項少龍咩

出文>食飯>訓下覺又去柯下屎>真係返埋位寫>轉頭>出文

---C---

「那不用了。」我答道，然後隨即想轉身離去。
此時那小二卻過了上來，說道「要不五百文錢，五百文錢也可以！」
我再轉過身看向了小二，冷冷地說道「小人。」然後便步出客棧了，而那小二則露出失望的神色，目送著我離去，大概是察覺到自己開天殺價，把這賺點小錢的機會趕跑了吧。

從客棧出來以後，我心中當然不是打算放棄這個地方，而是打算從第二條路進去…
我從客棧正門繞到了後門的位置，越過了後門的圍牆之後，便是客棧正後方。而我稍微抬頭看了看後，便發現了一樓上的走廊最尾，可是有一個仍有燈火，且開著的窗戶。由於除了這窗戶外，其他的窗都沒有打開，於是我便運起輕功，沿著牆壁爬了上去。

我一爬到窗邊，便一跨躍進到這房間裡面。裡面的燈火雖然亮著，但房間之內卻沒有人。除此以外，這房間只有一些客棧的普通擺設，完全沒有其他的行裝或衣物等，若不是燈火通明，我還以為是個空房間…

A. 在房內先搜搜
B. 直接出去走廊找人

雞咁冒險去唐國地頭

一鑊熟
進度加速

其實而家加加埋埋有幾多字
想快啲睇樓豬之後嗰兩個故 但恐怕2023都未開始到

完左路叔好似有李羽外傳

真係2023都未完到

A. 在房內先搜搜

見到霜黨依家係少數派真係老懷安慰
前幾個post仲串話反霜瞓哂之後俾人反cup

初初有數 而家無
總之平均30000-40000字一post 你預計最少81萬字

有幾個post變咗吹水post

某個post變咗講波經

慢慢都去咗場外
喺度傾會比樓主屌的

就係咁先係故台熱門 依家冇吹水就唔係熱門

原來依家係

其實普通傾幾句計我無乜所謂
但個個Post真係傾得太多 全個post唔知有無20篇
傾左起碼十幾頁

---A---

然後我決定在房間之內看一看，於是我便在房間之內搜了搜。
不過我在房間翻來翻去，卻都只有本來客棧之內的東西，沒有甚麼發現…

此時，房間的門忽爾被打開，一個披著獸皮的男子打開了門。
他一打開門，便看到我在搜索他的床鋪，隨即大喝道「小偷！」然後便一掌向著我打過來。
這一掌速度奇快，而且顯然運上了不少內力，我只好立即抬手去擋，將這招的勁道卸去。

我一卸之後，這一招便打在了我身旁的床架之上，「啪」的一聲，床架的支柱被打斷，整個床架便如同積木般散開了。
而那人也想乘勢追擊，再次打出一掌，而我運起內力，整個身子一轉，便用肩上的力量將他整個人推開，將他推回房間的門前。

此人的距離被我再次拉開之後，他才抬頭看著了我…
「露伸？」男子問道。
我打量了一下他，原來是白雲鏢局的雲一君…
「雲一君…？」我問道。
「你怎麼會在這…！？」我倆異口同聲地問道。

A. 先等他回答
B. 直接說自己來找人
C. (其他合理答案)
---
聽日繼續

等出文，等下有講幾句，等下又幾句，就爆咗post

有冇得C話自己真係嚟打劫

C，懷疑有住客犯法，吾好阻差辦公。

轉跟

明國官府既人捉唐國？

國際罪犯。

換句話講 「樓主出得慢所以吹水吹爆post」

改名國師

---C---

在雲一君回答之前，我便搶先說道「我收到情報，這裡有位汪洋大盜，所以我便來調查了。」
「汪洋大盜…？」雲一君疑惑地說道。
「對，汪洋大盜，請雲兄你不要阻礙我辦公。」我再答道。
「這…」雲一君被我連續幾句話弄得有點混亂，而且摸不著頭腦了。
見狀，我便再開口問道「說起來，雲兄你又怎麼在此？」
雲一君略為慌亂地答道「我？呃，對對對，我來送鏢啊，只是在這間客棧寄住一下而已。」
「原來如此。」我答道。

我與雲一君靜下了片刻，見狀我便再說道「這邊我已經看過了，既然沒甚麼事我也先出去了。」
雲一君他想一想後，便答了句「好的。」然後再去打開房門說道「不送了「露兄」。」
「再見。」我答道，然後迅速從雲一君的房間出去了。

出去以後，我便看了看上層的格局…這走廊的房間分成左右兩旁，每邊四間，總共八間房，而剛剛雲一君的房間則是位於盡頭的第九間，而另一邊的盡頭就是往下層走的樓梯了…

A. 逐間慢慢敲門 找自己認識的人
B. 隨便破門而入 看看會遇到誰

想睇撞到黎左個1隻四大動物 再打傷佢

咁耐無見d囡囡，見到面時可唔可以加甜執番劑

入房見到凡 咁岩隻法王見到出手打路叔 路叔再打到佢重傷 咁樣四大法王就傷剩1個

題外話 大家有冇估計過四色馬戲團邊個最好抽

隻狼或者蛇？

樓豬d套路就嚟比大家摸熟哂

蛇王

咁咪無得扑野

可摸耳扑完野比隻法王見到，跟住先大打出手

前兩日開始追，依家睇到13，入嚟同樓主講聲加油

扑野一有聲就會引隔離房過黎圍觀

未扑都會過哂嚟
好似裝哂雷達咁
想當年強姦青雪
隻手都未掂到條褲同性戀就極速跳出嚟做架兩

多謝巴打 btw 樓豬除特殊情況都係日更

又揭樓豬瘡疤
要禁言了

看更就系看更，新人吾好比樓主語言藝術迷惑。

豬肉佬 > 肉類分割員
看更>物業管理員
洗碗>飲食衛生管理員
掃街>城市美化師

仲有禮儀師呢

準備

條撚？

準備轉頭中

---B---

我在走廊上繞了一圈，聽了聽各房間之內傳來的動靜。
我沉思了一陣子，若要逐個房間敲門去找大家，難保會費時失事。
故此，我決定兵行險著，來一個偏門的方法…

我走近一個較大動靜，有人交談的房間，然後運起內功，以一招追命腿法將整扇門踢飛。

「砰」的一聲，整扇門被我踢進房間之內，而房間之內隨即有另一人將這扇門擋著了，一掌將整扇門擋在了地上。
房間的門被打開了後，裡面有兩個人同時望向了我，而將這扇門擋下的是一個波斯男子…而此波斯男子，正正是明教的藍目蛛王。
而另外的那人，是坐在旁邊的那個姑娘，就是凡爾麗…

「仁…仁甲…？」凡爾麗她驚訝地說道。
「你這個畜生…」藍目蛛王咬牙切齒地說道，同時在腰間抽出長鞭…

A. 準備打 (認真打)
B. 準備打 (只是壓制他)
C. 迴避

A，自己搶親。

殺咗動物再屈去唐國
不過正氣樓豬應該唔比

踢館咁踢

巴打你去踢館應該好有優勢

毒鞭 一陣路叔又中毒

佢哋係同一間房做咩

「仁…仁甲…？」凡爾麗她驚訝地說道。
「你這個畜生…阻人扑野要燒春袋咖」藍目蛛王咬牙切齒地說道，同時在腰間抽出長鞭…

長鞭除左當武器 仲有咩用途

唔怪得發癲喇

本王罪孽深重
求你鞭打本王

2個都係波斯人

又諗起嚟本閪嘢

準備好晒玩具 個仆街無啦啦踢開扇門

動議再下篇蛛目前犯

---A---

我只是握緊拳頭，運起內功，但沒有拔冬雪，只是反手拔出九斷劍…

這是全因在這走廊與房間之中戰鬥，長劍是極為容易打在牆壁之上，隨時反成自己的破綻…不過反手劍則是倚靠著自己的手臂進攻，不至於會撞到牆上，或是影響自己戰鬥。
反觀藍目珠王的長鞭本來就極為柔軟，自然不受這「場所」的影響，而且在這較狹窄的空間戰鬥，他更可以藉這揮擊來形成一個龐大的「制空圈」，令我根本無法靠近，而且據我所知，藍目蛛王是用毒跟長鞭都高手，若然我硬扛他的攻擊，也難保他的鞭上有毒，讓我處於下風。

「蛛王！別動手！」凡爾麗激動地喊道。
「路仁甲傷我兩位兄弟，根本不用與他多言！」藍目蛛王大喊道，同時長鞭一揮便向我攻來。
我反手迅速地揮動著九斷劍，將他的一整輪攻勢全數擋了下來，而此時藍目蛛王心中暗想「此人竟可將我的攻勢擋下來，看來「路仁甲」此人果然厲害！」

…
藍目蛛王持續地進攻，看起來稱得上是向著路仁甲步步進逼，而路仁甲則邊擋邊退。從情勢看來，路仁甲是處於下風，但不論是蛛王還是路仁甲，他們都清楚一個事實。就是路仁甲他雖然只是一直後退，但他實力顯然是在蛛王之上，不管蛛王已經連續打出數十招，這數十招根本連路仁甲的一根汗毛都碰不到…

路仁甲一邊防守，一邊…

A. 反擊 重傷他
B. 繼續防守 等級機會
C. 停止防守 放任他攻擊
---
聽日繼續

D
A加碼打佢要害
打佢老母呀

有冇得北冥 好耐冇吸人

E，殺死牠。

受

照計a票 有興趣可以支持下國師

轉D

唔受即場殺人

上次三節棍一劣勢
要吸鳩佢果時凡廢老就精準時刻插手制止仲勁撚過撞到發哥
我相信人妻應該都會遺傳咗佢招血緣技

轉D，跟隨國師。

D

樓豬應該都估到實係A

基佬霍太撚柒
而返到古代就梗係入鄉隨俗玩連坐法

D 跟國師

未睇過文留定言同正皮先

點解係撞到發哥

欣賞巴打你比正皮

因為發哥唔易撞

難明過李斯

唔通發哥就係住樓豬守果橦大廈
日日見所以樓豬唔認同

國師講野好深

諗多咗
冇特別含意
改做城城黎明華仔都得
純粹想話條撚屌踩時間點踩得咁靚
同行街撞到明星一樣係低概率事件

路叔好似最近用親北冥吸大粒野都會有人係嗰個moment阻止

始終你係北冥 吸左=廢左人武功

同同性戀比人bam咗冇得出場一樣
再吸變一拳超人戰力平衡唔到
除非依家好似吸星大法咁作個隱患
但咁又要多個拯救路叔篇有排都完唔到故

應該重傷完隻動物 追命個d會到 到時問埋追命腿最後3腳

-0-0

我比較關心驚艶一槍幾時deal完
通常d嘢拖拖下最後又會變返自己做
希望唔好最後變咗自行搵神候解決

所以想講嘅係發哥唔難撞
吸佢啲𡃁 佢就會出嚟阻止

前排先好似有個巴打問
路叔會唔會係每個人身上學啲野然後就成為第一高手

劇情觸發器

路叔外功麻麻 要惡補下

朱廢老似冇講邊個學 之後要路叔自己去問世叔

老老實實除左探索巴仲有邊個比負皮

其實已經冷血2.0加破箭 又有內力支撐應該完爆冷血 揸劍應該有一線頭 冇理由好似文入面咁廢

其實我一直都唔明無情(原作)即係點
半殘純靠肌肉力量射暗器仲勁過班內功撚又可以連人帶幾噸重(計埋堆暗器)飛嚟飛去
係咪即係暗示佢冇殘就會好似本書武豪咁天選之人一拳打死一打
定係班內功撚同現代氣功大師水平差唔多

利申:全部冇睇過原書

都未練到四十九路無名快劍 依家仲係入門版既反手劍同拔劍術

原來係咁 咁路叔都學得幾雜

細個上過下d興趣班
路叔依家就似果d見自己天份同硬件好
快手做到個形就寸寸貢果d
平時show off下冇乜嘢
一叫佢代表學校比賽就爆炸
平時路叔唔比讀者逼係唔會練功
就算練內心描寫都寸柒柒話靠強大內力做到就冇問題
起碼都練下肌肉記憶呀

後尾練到樓主寫明不設練功

我覺得問題係每次練功都練唔同既野 又係咁學d二線招 墨廢短兵暗器班個類

心態問題
識用唔代代表用得好
有d人靠拔刀術呀突刺呀嚟d嘢都神擋殺神
路叔就成日都要大戰幾百回合

絕步 一子訣
北冥神功 （鐵廢老內功散左唔計）
分絕掌 彈指神通 袁廢老長拳
追命腿
九奪神功 萬劍門軟劍法 複姓佬基本劍法精要 反手劍 拔劍術 破箭式
武畫扇

仲有冇漏

加埋羽墨暗器 判官筆

李小龍：我唔怕練左1萬種踢技既人，反而怕將1種踢技練左1萬次既人

我之前都提議要練一萬次sit up 同掌上壓啦。

但係樓豬條仆街唔比唔叔練功

遲早會變成 「路仔在房間內練了一天功。」 咁就一集

Btw 有緩急輕重姐 明明有其他野做都係咁練功 做乜鳩

有咩咁急神侯府方面等韋哥處理 驚艷一槍等朱廢老處理

從來自己先係最重要
何況之前都分析過班npc死咁幾件對路叔有利
除非大家好想被上面嘅人管

楊過有鵰兄逼佢練功
路叔有讀者逼佢練功

路叔連唐逆都唔夠抽 依家仲要打唐複 唔練功去送頭？ 仲未計李羽又叫左莊永歌打路叔 唔練點打

幾時上少林寺呀。

之後打莊永歌應該任賢齊會再出場

任賢齊條閪人實有古惑

應該唔會 之前綁左莫雷果班真武門同萬劍門都想做9任賢齊同佢兄弟

都話咗係條閪人唔妥路叔嘅問題囉

一方面莫雲唔親傳絕扇門武功比任賢齊 但係傳比路叔
再加之前直接同青雪走左去食飯 唔理佢

任賢齊仲唔出古惑
可以推介佢去練葵花

---A---

路仁甲一邊防守，一邊想到這位藍目蛛王攻擊他的因由，其實也只是藉著霍紅英與綠鱗蛇王之事來找自己麻煩，但問題是藍目蛛王他作為明教四大法王，功力自然不是一般雜魚可以比擬的，而且藍目珠王擅毒，若跟他一直在此拖延，恐怕只是徒添自己的危險…
因此，路仁甲在危急之中明白了一件事…此戰不得不打。

另一邊廂，藍目蛛王將路仁甲逼出房間後，就一步不動，只是利用手上的長鞭，限制著路仁甲在走廊之中的活動空間，而同時，他也感覺到自己若要解決路仁甲，必須盡快找出破綻，故此他一直收窄自己那長鞭對路仁甲的限制圈，不過卻依舊傷不了路仁甲分毫。

就在半分鐘之間，蛛王已經連發數十招，路仁甲在這密不透風的攻勢之間，本來是找不多那怕一個進攻的機會…

但就在此時，路仁甲忽爾從他的招式之間看到一個循環…
長鞭的攻勢一放一揮，便是一圈，一收一放便是另一圈，即使眼前藍目珠王的的鞭再快，也必定逃不出這個循環…
路仁甲看準時機，就在蛛王他招式之間以追命腿法當中的一招「追風」，在蛛王的攻勢之中穿梭過去，接著如風的一擊腿向胸前與下陰，再迅速地劃出兩劍向咽。

在一刻間，路仁甲的攻擊已經到了蛛王身上三個要害之處，若然毫無內力之人在旁邊看著，也只能看見蛛王握鞭的手一縮，身子一動，然後便往後飛開數步，直接撞到了房間的桌子之上，而且咽喉之上更被劃上一劍，雖然傷口不是很深，但也算是完全限制著了他繼續戰鬥了。
…

蛛王咳出一口鮮血，說道「你…咳咳…敢…」
凡爾麗隨手在床上撕下了一塊布，再用那塊布按著了蛛王頸上的傷口，說道「住口！現在還不顧傷勢地去逞強，不要命了嗎！？」
就在蛛王敗陣下來之後，剛剛這一戰的騷動也把各個房間內的人也吸引出來了。

此時，靠近樓梯的房間有青雪和霜兒，而另一邊的雲一君也走了出來，眾人齊集了在走廊之上…

A. 先開口指藍目蛛王動手
B. 靜觀其變
---
寫左我半日

C
做戲做全套
話自己係宕官差
動物就係汪洋大盗
走住嚟屌

或者撚鳩動物
扮羽墨叫自己過埋清理門戶
同班女越打越遠
行出客棧先敍舊

唔好拋個波比我 諗埋穿左點拆我就受你

乜意思
下一秒神候會拎往朱廢老封密信破門而入玩踢爆？

在場得雲一君一個人唔知路仔係路仔姐
咁樣講完一堆之後冷靜行出客棧? TVB都無咁膠

真心話大冒險
講完自己已經跳咗槽
邊個會跟追出去就係真愛

好難諗

冇呀
想撚下動物同鏢師啫
同埋睇下如果跳槽有冇女會為咗路叔跟住跳

個時點太濕鳩
寫落去都覺得痴撚線

話見到佢哋孤男寡女獨處一室
驚翎王被帽 幫佢清理門戶

扮已投敵好似幾好玩。

加多張User名紙仔

隻戀童癖又未食藥😒 雖然個idea好似講得有d道理

見大家都有d興奮
C. 隨即逃走 以羽墨身份離開
反巴Idea會稍作調整

冇話受就C

截C

希望各位明天安好

外國勢力

---C---

此時此景面對著雲一君，實在難以向他解釋…
我急中生智，隨即大喊道「羽墨書院在此擊敗藍目蛛王！」然後便往著樓梯方向逃走了。
在場眾人聽到我這句話之時，無一不露出一個充滿疑惑而又愕然的表情…不過，此刻我也管不了這麼多，只是迅速地逃去了。

我從上層逃到下層，那個小二用奇怪的目光看著了我，他正想問我到底怎麼上去之時，我便運起輕功，幾個跳步，幾個跳躍，然後穿越過這地下了。
正當小二仍未搞清楚發生甚麼事之際，後方又再有青雪與霜兒追了上來，在他身旁躍過，他又被嚇了一跳後，又再目送著兩位姑娘遠去了。

從客棧離開不遠之後，我便在附近一個偏離街道，而且沒人的空地停了下來，而青雪和霜兒則很快便追上來了。
「仁甲！」「仁甲！」兩人異口同聲地說道。
我看著她倆，都還沒說話，她們便跑上前來，一左一右的把我抱著了。
「你們倆冷靜一點，我還好好在這邊。」我答道。
她倆抱著我一動不動，把我勒得有點喘不過氣，不過我也沒說半句話，只是靜靜讓她們抱著。

過了好一陣子，她倆才放開手來，霜兒先開口說道「沒事便好了。」
青雪則有點生氣的說道「以後不可以這樣不辭而別，用別人的口告別也是！」
「我…我知道了。」我答道。
她倆都只是嘮叨了我兩句，然後青雪便先開口問道「是了…怎麼你說自己是羽墨書院的人？」

A. 直接答是一個逃走的藉口
B. 說是事實 試探一下兩位姑娘
C. (其他合理答案)
---
今日兩篇 聽日都會減更 萬事小心

a+b

C，因為想綁架凡姑娘，所以要借助羽墨勢力。

無人跟，轉B。

一邊話係藉口 一邊話係事實??

---B---

在青雪問出這條問題之時，我腦海忽然閃過一個奇怪的想法…若然我真的投靠了羽墨書院，她們到底會怎樣？

「是真的，我已經投靠羽墨書院了。」我裝作認真的答道。
青雪的眉頭隨即皺了起來，而且臉色還有點難看…反觀霜兒，她則依舊沒有甚麼起伏，保持著一貫的冰冷表情。
「仁甲…你怎麼…我…那麼…」青雪就像是受到很大打擊一樣，混亂得說不出一句完整的說話。
「青雪…你怎麼了？難道這件事你接受不了嗎？」我問道。
青雪她看向了我，然後她搖了搖頭，堅定地說道「不，沒有。」
「那怕我向敵人投誠了？」我再追問道。
「即使路仁甲不是同盟裡的人，而是羽墨書院的路仁甲，他仍然是路仁甲。」青雪再次堅定地答道。
霜兒在旁也點了點頭，說道「我只會跟著你，你要我去那…我就去那了。」

聽了她倆的話，我不禁再抱了抱她倆，然後說道「果然…我最能夠相信的，就是你們。」
青雪一笑，說道「那是當然的，我們就是你背後的盾。」
我搖搖頭，笑著答道「現在應該說是背後的女人才對吧。」
「我們又不是不諳武藝的柔軟女子…」
青雪繼續跟我鬥了幾句嘴才靜下來，然後我便向她與霜兒解釋了我在尚書府內，以羽墨書院的身份來隱藏行蹤之事，當然，我也有提到楊大叔作為尚書大人所提供的協助…不過關於他是如意她爹的事，我就沒提起了。

聽完以後，青雪便再問道「那麼仁甲你現在有何計劃？」

A. 先一起回客棧吧
B. 反正都交換完情報 各自回去吧
C. 問問如意與其他人的情況
——
夜d再睇下點 各位萬事小心

D
為免走漏風聲給覃汨知道
同時進一步迷惑別人
拜託兩女回去指證自己已經投敵

E 提及曾醫治霜兒體內唐門奇毒的王玥聲稱可以醫治如意 但條件是消滅萬劍門 再指出自身劍術不及莊永歌 希望青雪能動用青城絕扇門勢力把南宮洛前輩運送到附近城市以便路但甲學習獨孤九劍以提升劍術

要變強
咁不如乘機去終南山
用羽墨條密道出去
再自己行去搵南宮廢老
其他人就Let it go算啦
反正原本軌跡冇路叔同盟仲難打

F. 3play 先

唔好意思樓主事關我24睇到r哂頭
忍唔住過嚟問一問覃仔立場點解突然轉得咁快
明明原本係主角嗰邊

佢哩個位寫衰咗，你就當佢為咗條命，局住跟第二個大佬

終於追到live

想問王玥有冇救過安德修 以前寫得5個可以同武豪隻抽既人 冇理由條友死左咖嘛

因為一路都無機會寫慕容候同覃汨當時發生左咩事
所以而家係有缺左劇情

雖然去到DEF 但C到站先

截C

話說睇到新聞，今日有幾單國際大野，英美台一齊出聲，正

快到！！

好奇一問
上次唐逆係黑士莊大戰身份係咩
我有印象係宗主但睇多一兩篇又多咗唐複
定曼德拉效應

曼德拉效應 唐逆係內功門大佬 唐複係宗主

睇嚟係門主記咗宗主

嗰陣俾路仔入羽墨書院作客咁耐
都冇面俾殺咗人哋同盟嘅不良人大將同唐門門主
依家羽墨嗰邊仲諗住信佢係咪當件事冇發生過
有冇咁信任路仔呀
搞到羽墨嗰邊奸唔哂，壞人難做

話說，還我悔兒！！！！

外傳

其實好睇你點睇
羽墨既目標唔係世界大亂 而路仁甲係佢地一個好好既棋子

---C---

「計劃？暫時沒有。」我答道。
「嗯…」青雪若有所思地答道。

「先別說這些了，怎麼只有你和霜兒來了，如意、月露與另外那位湘兒姑娘她們呢？」我問道。
「這個要由諸葛神侯的潛入計劃開始說起…剛剛那個從最裡面那個房間出來的男子，你認識嗎？」青雪問道。
「你指的是…雲一君？」我問道。
「對，白雲鏢局的雲一君。白雲鏢局本來就是在唐明兩國都有不少生意的鏢局，而且亦經常往返兩地，而諸葛神侯又認識白雲鏢局的少幫主雲一君，所以他們就成了諸葛神侯的計劃一部分了。」青雪解釋道。
「原來如此…難怪你們會混進鏢隊進城。」我說道。
「沒錯了…至於如意她就是因為不便行動，神侯不準她參與這次行動，而又因為危險，武藝較差的月露，和那個湘兒姑娘，都被排除在外了。」青雪答道。
「湘兒姑娘她一切安好吧？」我再問道。
「一切安好，如意也很照顧她。」青雪答道。
「那樣就好…」我答道。

我再想了想，然後問道「那麼世叔他有沒有交代下一步的行動？」
青雪搖搖頭，答道「暫時按兵不動而已，沒有更進一步。」

A. 各自回去
B. 送兩位姑娘回客棧
---
聽日繼續

殘疾收跟班
推輪椅專員

岩啦湘兒做慣阿4

之前重睇咗d
發現殘疾其實都似想收其他女做跟班
不過青雪性格強勢
大媽有精神病
雞淨係聽路叔

精神病

事實

話時話追命去左邊

咁多個女角，覺得悔兒寫得最好，不過樓主唔再寫

支持樓主神隱段悔。

樓豬話悔兒係妹妹type 國師應該有興趣 可惜係les

佢一出場果陣
睇字已經冇乜興趣

本人對於樓住神隱段悔表示不滿，亦以作為樓主自古以來的讀者抗議樓主此行為，強烈譴責樓主偏心於某幾女角，並提出嚴正交涉，對樓主大細超舉動深表遺憾。

（唉，識講哩度就做到外交部發言人）

針對外部勢力脋迫樓主一事，本人表示將一如既往堅定支持樓主，支持目前女角的戲份安排，支持段悔繼續發揮佈景版裝飾作用，所謂大細超舉動純屬無稽之談，別有用心，建議外部勢力盡早返回reddit，停止捕風捉影、倒打一耙抹黑樓主的行為。

我方就珅熊基襲臀近來的一系列錯誤言行，已經多次向珅熊基襲臀表明我們的嚴正立場：珅熊基襲臀此次的貌似公允再次暴露出他們的是非不分和虛偽面目，他的口頭正義也再次暴露出他的雙重標準和別有用心。

樓主返黎了 截a

---A---

「既然是這樣，我們先各自回去吧，免得惹人生疑。」我說道。
「這…好吧。」青雪露出了一副欲言又止的樣子，看來有些許失落，而另一旁的霜兒只是輕輕皺了皺眉，而又沒有露出甚麼特別的神色。

「那麼走吧。」我說道，同時想轉身離開。
此時，青雪隨即喊道「等等！」同時拉著了我的手臂。
我停下了腳步，轉過身來，青雪隨即把雙手勾在了我的頸上，然後把我稍稍拉近，直接親在了我的唇上…而一旁的霜兒見狀，也像是不想落後青雪一樣，跑過來勾著我的手臂，硬要一起親過來。
她倆都緊張地吻了好幾下才放開手，然後我便再說道「放心…我絕對會回來的。」
「嗯…」「嗯…」她倆同時說道。

「我走了。」我說道，同時運起輕功迅速地離去。
我走遠了一段路，回頭看過去，青雪和霜兒仍留在遠地目送我離開，而我則向他們再點了點頭，接著便離開了…

回到尚書府後…

A. 先回房間休息
B. 找楊大叔 說說神侯府之事
C. (其他合理行動)
---
睇下仲有冇人投 無就聽日補返比大家

好彩唔係叫停路叔話自己有咗

C
搵軍師

搵佢做乜 講清楚先受

陣間又有巴打要嬲了

down聲話借羽墨書院過橋

C2，要求借人手協助綁架凡姑娘。

C 揾王玥問有冇醫過安德修

屌
咁不如再玩大d
問覃仔借佢個軍師面具
突襲多次客棧劏動物

隻莊永歌之前同淨係勁路叔少少 李羽唔會咁無把握叫個垃圾去打路叔掛 之前提左安德修個名 但條友死左都幾怪 果5個仲要得佢死左 之後打萬劍門問下安德修/萬劍生係咪真死拎下情報

跟哂C搵軍師

淺川悠巴

跟C

定安德修係扮死再入左不良人呢

係咪想比樓豬禁言
有冇留意我最近都唔出聲

無畏無懼

討論未來劇情應該冇問題 雖然龍門係任樓豬搬

講真
其實唔搵覃仔搵朱廢老
咪又差唔多

陣間嬲得滯又數錯票

好多個c 應該點跟

C1 搵軍師 講借羽墨過橋&準備捉凡
C2 搵王玥問安修德既事

咁跟C2

洗唔洗重新投過

C1

c2

投c既最好投過 咁樣唔會錯

跳c1
開大片round2
練咗咁多日功終於有用
樓豬可以䆁懷

神候府個計劃咁就比路叔破壞左

神候:一切都係預計之內

反巴 C1
妖治 C1
熊基 C1
改名 C2
槍權 C1
探索巴 C1
阿拉瓜 C2

重新點票 C1勝 搵軍師
至於開大片又好乜鳩都好 下篇再投

開大片 >唐門留意到 >發現雞 >雞比唐門捉番去

你咪成日爆樓主個劇情啦

唔會發生因為常威絲係霜黨

C2

自從sing巴動議綁架人妻之後
就成日諗起嚟張gif

咁同大媽咪會諗起黃子華鄭若驊個gif

想轉C2遲左

---C1(找覃汨 提及剛剛客棧之事)---

回到尚書府後，我沒有做別的事，而是直接去找覃汨。

我走到了覃汨的房間，而敲了敲門進去以後，覃汨便讓我自己開門進去了。
進去以後，覃汨坐在了桌邊，看著一封書信，同時開口問道「路兄晚上來到訪，所因何事？」
我想了想，我其實想提及凡爾麗到達了城東之事，但我又很難去說出整個城東客棧的事…
於是我便說道「剛剛我出去了一趟，然後在城東遇到明教的人…」

「明…明教的人！？」覃汨驚訝地說道。
「對，他們出現在洛陽裡面了。」我答道。
「這可是個大問題…」覃汨若有所思地說道。
「還有一件事，剛剛明教的藍目蛛王認出了我，又因為之前我傷過霍紅英與綠鱗蛇王之事，
所以他主動出手，和我打起來了。」我再說道。
「那可真是個不簡單的麻煩。」覃汨再說道。
「對，除此以外我逃走之時，用上了羽墨書院的名字。」我答道。
「這可沒所謂。」覃汨答道，然後他便沉默不語地思考著了。

「我認為現在可不是慢慢思考的時候，而是我們應該出動了吧…？」我說道。
「出動？」覃汨問道。

A. 直接開佢地大片
B. 單獨出擊 對付明教
C. 要求覃汨派人捉拿凡爾麗
---
聽日繼續

大家真係諗住做黃子華？

鐵廢老都走左 仲有咩人夠同盟班人打再捉走到凡

可能樓豬會兜
覃仔派之前班有名卒仔走去捉人
比青雪佢地捉返哂
跟住就誤以為係路叔用權力突登派人送頭
想陰乾羽墨實力
跟住報告返比神候知
神候見到心情靚
所以寄返本驚艷一槍說明書比路叔

btw
好想開片打哂佢地老母

開唔開片應該係重要選項 應該要收11票

無錯轉頭會數返11

但開鍵一票係B 所以截先夠數既C 轉頭出文

樓豬最近係咪有搵錢好路數

咩好路數

冇嘢
問下啫

C. 要求覃汨派人捉拿凡爾麗

小心有強力部門叫樓豬禁你言

---C---

「凡爾麗她到了，現在是抓她回來的一個好機會。」我說道。
「原來如此…不過她們在城東甚麼位置？你又知道嗎？」覃汨問道。
「剛剛凡爾麗與藍目蛛王逃向了城東的「東門客棧」，想必她們也是躲在了那面。」我答道。
「好，那我會盡快安排。」覃汨答道。
「這個…我認為我們應該盡快行動，不要給予藍目蛛王休養的時間，不然整個行動只會更加困難了。」我答道。
「這…你難道有甚麼計劃嗎？」覃汨再問道。

「我覺得我們可以直接突襲又或者派人偷偷去抓她。」我答道。
「對於這件事我沒甚麼意見，畢竟我對那方面的情況也太清楚，這次就跟你的想法了…」覃汨答道。

A. 直接突襲客棧
B. 偷偷抓她
C. (其他合理計劃)

c

偷偷突襲客棧

有甜了？

B。A米即系上一篇A。

C 扮客棧個樓面潛入去

---B---

「那我們派人去抓她，遠比跟他們硬拼好。」我說道。
「好，那我會給你安排人手，半個時辰之後行動。」覃汨說道。
「給我安排人手？那麼覃兄你？」我問道。
「我不打算參一腳在內。」覃汨說道。
「不打算參一腳…？」我問道。
「對，現在天長老不在，這件事上我自然也沒有適當的人可以帶領行動…你反而是最佳的人選。」覃汨冷靜地答道。
「我…？」我再疑惑地問道。
「當然，你既知道她們身處的地方，而又有足夠的武力去行動的，那自然是你了。」覃汨答道。

此時我內心忽爾閃過了一個問題，雖然我覺得覃汨不會告訴我任何事實，但我還是想問一問…

「覃兄…難道羽墨書院除了天長老就沒有其他武功達一定水平的人嗎？」我問道。
覃汨聽到以後有點愕然，然後再冷冷地答道「沒有。」
依我看來，覃汨也不打算向我透露些甚麼，於是我也不追問下去了。
「那麼這件事就由我去辦吧。」我答道。
「回去休息半個時辰，我馬上就整頓好人手。」覃汨答道。
「好的。」我答道。

我回房間休息了半個時辰後，覃汨便到房間來找我，然後再說道「開始行動了，在尚書府東面，會有一個小隊的人與你會合。」
「計劃如何？」我問道。
「由你決定。」覃汨說道。
接著我從尚書府離開，到達了覃汨所講的地點，而那邊則有一個五人小隊在等著我…

與五人小隊會合之後，我便接近了東門客棧，然後…

A. 偽裝客人潛入
B. 以輕功潛入上層
C. 除去小二 再裝成小二潛入
D. (其他合理方法)

聽日繼續

d 大搖大擺打入去 好似gta咁

今次問到都係咁由路叔決定
係咪驚某個巴打又唔開心

截A 搖滾準備

我自己都唔想寫覃仔又贏

智力型角色但冇得贏

咁同直接突襲有咩分別

色情？

蛛目前犯

---A---

與五人小隊會合之後，我便接近了東門客棧，然後我便決定偽裝成客人進去。
我跟這個五人小隊交代計劃之後，他們便在尚書府附近一個房屋拿來了幾套衣物…當然，他們都為我準備了一套衣物，還有一個可以擋著面容的斗笠。

接著我們便換好了幾套普通衣衫，裝作是普通的俠客拳師來投宿。
而那個小二看到我們一行六人進入時，便立即走近問道「幾位？住宿嗎？」
「對，要三間上好的大客房，分開床的。」小隊中的其中一人答道。
「好的好的，幾位跟我來。」小二殷勤地說道，然後帶著我們到上層。

小二給我們安排了三個相鄰的房間，而我們這三個房間也正好是在凡爾麗剛剛身處的那房間正對面的。
我們與其中一人進了房間，然後我們稍等了好幾分鐘，確認小二離開這層之後，我們便再出來集合…

A. 直接攻入去抓人
B. 裝作小二 敲門引房內的人開門 再抓人
C. (其他合理方法)

話說諗諗下
其實綁匪五人眾好似監視路叔多過幫路叔手
依家路叔有追命腳同幾百年內力
去客棧附近一嘢原地跳入去
反手扑昏人妻
拎住佢幾個起落又飛返去尚書府

B. 裝作小二 敲門引房內的人開門 再抓人

---B---

我向其中一人投以一個眼神，再配以一個敲門的動作，讓他們去將房間內的凡爾麗引出。

那手下看到我的手勢之後，隨即便理解到我的意思，然後走近凡爾麗的房間前，輕輕敲了幾下…
「是誰？」房內傳來了凡爾麗的聲音問道。
接著負責敲門的那位手下隨即便說道「姑娘，在下是店小二，有人託我交一封信給你的。」
「信？」凡爾麗的聲音驚訝地說道，然後房內便轉來她急促的腳步，迅速地走來開門了。

就在凡爾麗把門打開的一瞬間，我身旁這幾個人就迅速地往房間之內前衝，五個人分別按著手腳與口，完全將凡爾麗壓制著…而房間之內還真的只有凡爾麗一人。
凡爾麗「嗚嗚」的叫著，而手下見狀，隨即把凡爾麗打暈，接著便從窗邊逃出去了…

我跟著他們跑了出去，然後他們便想往著城東的另一個位置逃走…
此時我便有點疑惑他們的方向，隨即開口問道「你們現在是去那裡？」
其中一人答道「根據軍師先生的想法，我們總不能把凡姑娘帶回去尚書府，所以我們會把他帶到我們城內的據點。」

A. 跟著去
B. 分開回尚書府
C. 找機會擊倒此五人 奪走凡爾麗
---
聽日繼續

綁匪五人眾太勁定人妻太廢

A 7P

要連尿道都用埋先夠

被捉次數就追得上主角，真係天生一對

酸圈

提議明天玩輪姦

樓豬咁正氣點會寫
早幾篇應該要投臨走前問王玥拎上次搽係路叔身上果d媚藥

雖然佢call狗
但今日見到袋鼠原來叫班外賣仔做外送專員就忍唔住笑

無野搵野黎搞，有得升咪要叫外賣研究專家

外賣運輸師

最近想睇d溫馨d嘅
例如路叔等到人妻醒咗諗住解釋
點知人妻第一句就話估到路叔會嚟救佢所以突登自己一間房方便路叔再突襲
跟住主動騎上去

---A---

城內的據點…？這可是一個了解羽墨書院城內情況的一個好機會。
「好的。」我答道，然後便跟著這五人小組前進了。

出奇地，他們在客棧離開以後，並不是走了很遠，只是在靠近城牆的位置往南走了一段路，然後便進了近東南位置的一個「四合院」裡頭。
這四合院門前連一個門牌也沒有，不過外觀看來卻是光鮮亮麗，明顯是有人一直在打掃的。

進去以後，先是一個小花園，接著便是三個方向的大廳與東西廂房了。
而五人小組將凡爾麗壓制著，然後迅速地帶到其中一個廂房，再用布團塞口，以及麻繩將她綁了起來。
那五人將凡爾麗安置好之後，便向我問道「少俠，現在下一步是…？」

A. 你們先出去 我想跟她獨處一下
B. 交給你們 我先回去了
C. 反問他們下一步行動

A
強姦

A 無輪姦強姦也可

post尾出甜
懷疑樓豬想下個post正皮數重返巔峰

推爆佢先等樓豬要下個post先出到

---A---

「你們先出去一下，我想跟她獨處一下。」我答道。
那五個人互相對視了幾眼，然後便如我所說一樣離開房間，還給我關上了門，讓我和凡兩個人留在房間之內了。

而他們出去以後，第一件事我是先幫凡鬆綁，畢竟我可不打算以這樣的方法把她救回來的。
就在我剛剛把斷著凡雙手的繩子鬆開之時，她忽爾醒了過來，然後隨即把身旁的我推開，在一躍退後了數步之外…
然而，就在她看到我的容貌之後，她只是驚訝地說道「仁…仁甲？」
「對，是我。」此情此景，我有點無奈地答道。

不過，凡卻不是無奈，更加不是驚恐，而是略為興奮的向我衝來，直接把我緊緊抱著了。
「你終於來了！你終於來了！」凡說道。
「凡…你先冷靜一點。」我答道。
「當日黑士莊之內的話，我還以為是戲言，沒想到你真的愛著我。」凡說道。
「當日？」我不解地問道。
「就是在牢裡的那段話，我明白的…只要你願意把我從紅英手上搶回來，我就願意跟你走。」凡激動地說道，但我卻完全沒聽明白她口中的一字一句…

在黑士莊時，我數次想見她，但卻屢屢受到墨瑯與覃汨的阻撓，一面也沒能見上…
但現在凡所說的話，到底是…？

A. 問她所說的是甚麼事
B. 先順在她的意思

B 國師又中

B，貴圈真亂。

千面人真係再世丘比特

why ?

9up下幫你推到1001啫

截左B先 晏D繼續寫

今日做乜加速
攬炒成功太開心？

幫路叔溝埋條女喎

可能果時千面人果時提議蒙眼扑野
跟住搵咗十個黑人輪完人妻搞到有咗
所以依家人妻先咁心急搵路叔接手

時間過得真係快
btw
之前樓豬係咪話預月底完結
係咪要下章同人妻扑扑下馬上風

早幾個post唔係話2周年近了咩

近還近
去到還去到

---B---

我沒有刻意追問她更多的細節，而是暫時順著凡的意思而已。

「仁甲…就正如你所講，我不會嫁給霍紅英，就讓我跟著你…」凡緊抱著我，同時將頭依靠在我的胸膛之上…此時我感到胸膛上有一點濕潤的感覺，大概就是凡的淚水也慢慢浸濕我的衣衫了。
「不要哭…把眼淚留給喜極而泣的時候吧。」我腦海忽然閃過了這句話，而我亦沒多加思索，直接就說出來了。
凡破涕而笑，說道「這安慰人的方式也太爛了吧？」
「爛嗎…？這個我可不懂。」我有點不知所措地答道。
「哈哈…沒關係了，反正我也離開了蛛王的身旁，算是離開了我爹的監視。」凡答道。
「監視？」我再問道。
「對，就是以藍目蛛王監視我…」凡答道。
「我不明白…凡你說清楚一點？」我緊張地問道。

「自從那天你傷了紅英與蛇王之後，紅英一直向爹他提起你對我圖謀不軌，有奪妻之嫌…所以爹他一直都不放心我一人遠去，要是他不在，他也會派一個法王看守著我…」凡答道。
「居然如此不相信自己的女兒…凡右使他…」我略為無奈地說道。
「不過不要緊…有你帶我走就可以了。」凡說道，同時再次緊抱著我。

A. 沒問題的 我會帶你離開他的控制
B. 坦白是誤會 自己其實對凡沒愛意
C. 親她一口 讓她冷靜下來
---
轉頭開始加更 唔好推爆Post

唔識溝女
有冇絲打可以講解下

加速
跟c

唔想新post第1篇係甜？

驚有傷風化掛

btw
如果除衫發現原來係基得條橋就好笑

a 話說樓主叫大家唔好推爆post

國師吾好燈。

話咁快得返唔夠10個位 轉頭新post出文

推爆?

搖滾準備

1001